黑心獸醫: 大埔寶湖動物醫院

痴線！係無得到主人同意，私自幫四歲狗仔剝八隻牙

就為左收貴d